Iphone 7 iOS 11.1.2 whatsapp backup唔到

我想問下點解whatsapp backup唔到？明明storage仲有7gb iCloud Drive 比左$8 50gb。有冇人都係咁？同埋點埋攪？

會唔會係指你部機唔夠位, 而唔係iCloud 啊

唔識英文咪轉返中文睇
使咩po上黎

部機仲有6.54gb架

咪講左storage仲有7gb囉

人地話你要多3.3GB呀
即係加埋你個7GB仲要多3.3GB呀
Set返中文喇好冇

法唔法國而家啲人乜鳩都賴個iOS version

CMHK + 唔識英文，樓豬低端人口黎？